# RMA - Projekat 2021
Ovo je početni android projekat za projekat na predmetu Razvoj mobilnih aplikacija

Pri preuzimanju ovog repozitorija editujte ovaj Readme tako da sadrži vaš podatke.

Ne mijenjajte naziv aplikacije niti početnih paketa.


| Ime i prezime  | Index  | Grupa     |
|----------------|--------|-----------|
| Amila Begović  | 18608  | ČET 13:00 |

&nbsp;

Vaš projekat postavite na privatni repozitorij na Bitbucket-u sa nazivom RMA21PNNNNN, gdje je _NNNNN_ broj indexa. Projekat podijelite sa asistentima.
